點證明隨機真係隨機

隨機100次 1000次

跟住呢

永遠唔重復？？好似圓周率

根本就無隨機

咁更加唔係隨機 只係刻意唔重複的排序

統計學上真正隨機會令所有選項命中率差唔多

而且隨機愈多次愈平均

如果我有個超長嘅數列
入面每個數出現嘅次數「差唔多」
咁睇落咪好隨機？

睇下個pattern同次數

所有嘢都係神所安排，隨機拜拜

認真冇人理

連登平均學術水平中三都無，緊係無人理

其實呢D random後面都用algo Gen出來，就算用到quantum state去做random generator, quantum event 呢件事係咪絕對隨機都係一個大問題

現實係咪有啲hardware用 thermal noise 之類去generate random number

God plays dice

圖周率有啲位會重覆

而且如果完全唔重覆嘅話，其實反而更唔似隨機

haveged

大把人想發明真random 的algorithm
有就發達啦

無可能證明到